$1400 放兩張 陳柏宇 演唱會 ($780)飛

有興趣留TG

幾多號？

24 & 25

排$14

tg me

$1400 兩張 陳柏宇 ($780)
24/12
$780 1-2段 H行 x2
$780 1-2段 J行 x2
25/12
$780 3-5段 AF行 x4
$780 3-2段 AD行 x2

$1100 兩張 陳柏宇 ($580)
25/12
$580 4-1段 BK行 x2

$1300 放兩張 25 / 26號連位
買多左兩張

$1400 兩張 陳柏宇 ($780)
24/12
$780 1-2段 J行 x2
25/12
$780 3-5段 AF行 x4

$1000 兩張 陳柏宇 ($580)
25/12
$580 4-1段 BK行 x2

12月24日 $780票x3 3區
$2000 = 三張

有意tg 即日交收